佢今日咁重兵力..我地應該全和理非,10萬8萬係係出面叫5大訴求,決一不可,由外叫入去

你有冇去過伊館

其他地方咪無晒兵力囉

的確今晚和理非最好，反正佢都整咗個局俾我哋，假對話，我哋就真係整個真對話係出面回應佢

會呀....

其實佢只係想要畫面姐

有無辦法迫佢試下tg係咩味

下，點解唔ignore 佢
自己個區做其他和理非野，個d咩唱歌叫口號咁
完全ignore 佢唔會更加表明到我地缺一不可咩

推